
                      1. Mi persona dice "Secretos del Corazón" estaba un bueno película . Ellos le gusta mucho el secretos el personas tiene. La película estaba agradable en tu opinión. 

2.  En mi opinión, “Secretos del Corazón” estaba excelente . Que yo me gustaba el más estaba el personas en la pelicula. Javi estaba muy divertido ver y su familia estaba interesante.

3.  Yo recomiendo la pelicula a adolescentes y adultos. Los ninos no puedo comprende la  historia de pelicula.
        
            